[引戰][花迷朗迷必入][[為無辜受害人平反]朗尼變朗肥 兇手竟然係C朗！

朗尼回想賽前帶C朗去麥記

現為打比郡隊長兼教練的朗尼回想當年跟C朗拿度在曼聯時，賽前會帶對方去麥當勞。
現時效力祖雲達斯的C朗35歲仍然非常fit，但原來在曼聯時他亦有為增磅在賽前吃麥記。朗尼回想：「當我初到曼聯，我跟C朗會一起去比賽及訓練。我記得比賽前一晚，因為他想吃巨無霸，所以我們會去一趟麥記。C朗想增磅，因為他當時太瘦了，所以我開車載他去買巨無霸。」

有指C朗為保持最高水平以延長球員生涯，現時每日吃6餐，小睡5次。朗尼說：「有4個孩子我真不知道他如何做到。我從沒有過最佳的體態，但我可以踢足90分鐘，也可以每天訓練，不擔心體能。如果有天我擔心，就會停下來。」

朗肥咁錫C朗
C朗當年國家隊比賽搞到朗肥食紅牌
朗肥一定勁嬲：我成日車你去食巨無霸 你咁對我
C朗：最多下次我請你食2個巨無霸喇
朗肥
我要食5個 你就1個
食之前要舉手指自拍 我舉5隻你舉1隻
示意圖：

朗尼成日好心帶c朗食巨無霸
去到又唔好意思唔食埋一份
搞搞下就食上癮變朗肥 c朗好賤呀

麥記害人不淺
仲有無人未割

推

香港人好善忘

好撚on9
死返講故台啦

五大訴求 缺一不可

咁都on9
屌你老母
你班人係咪已經忘記晒義士付出既所有呀屌你